在目前環境下我想做激進嘅和理非，有無啲有創意嘅idea? (底線係不被捕，不流血，不辱罵）[有獎問題]

8/8晚上8點(HKT)為止
最多like嘅idea
可獲HK$1,999獎學金
（合資格人士:香港居住嘅中學生或院校全日制學生）

遊行

去前線坐
真係出事再坐後啲

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人